點睇列斯聯比連登仔燈到又升唔到班

大把連登仔話佢實衰收尾喎

擺明唔想升啦

驚左獌聯,所以唔升

個老細都唔想升喇
升左要洗一大筆錢咖

俾沙基利狗捧=玩完

暴聯好快落英冠搵你地